(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

[8.5罷工] 將文宣、連儂牆擴散去你公司

不妨夜晚或者極少人既時間可以去大家既lift lobby 貼下文宣，唔好比人見到，因為唔排除周圍有暴徒會點你相，襲擊你。
不過要揀適合左鄰右里口味既文宣，要有針對性。建議除左黑警同林奠，都貼d中國點打壓或者殘害人民既新聞，大陸假野新聞，試下喚醒下d大陸新移民同廢老。
都可以貼多張白紙比佢地留言，睇下d藍絲諗法同方向，再擊破，我覺得減少敵人好過增加。

P牌仔推唔到，得閒幫手推下。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

讚成, 但要小心CCTV, 我大廈已經貼咗告示警告住客唔好亂貼嘢寫嘢

幢幢大廈個個lift lobby都有部長開播住TVB既電視機